[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

推

有性趣

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

如果我放telegram 喺度，會唔會有問題？

大家係覺得冇用嘅
都留低意見呀

沒有調查就沒有發言權。

節錄自毛語錄

成立獨立調查委員會！

勇武巴絲請入

堅: 消息流通太差, 前後夾唔到, 堅耍求成立通訊兵

認為情報工作要以鬆散同分散組織為主
集中情報工作好難維持
要有國防級實力
你要知你對手係邊個

留名

現場一多人，手機就收得唔好
相同片收發都會慢或者唔得
同埋有咩事發生緊，好難成日望手機
有咩事現場要用口通報先得

［Be Water 的真締］ 無論係和理非定勇武手足都好，請你地入嚟睇一睇

開咗個po賽後檢討 各位巴絲可以入嚟睇睇

有心o既都入曬tg 情報group

問題係只靠tg 公佈

講緊係實時報返比度有狗咋喎

咋喎?

我唔知你想表達啲乜

唔好有任何大台, 情報group都係

Push,情報就是生命,係be water既基石

冷靜入來睇下

邊度有大台
話咗只係報告
唔指揮
你唔傾個公用頻道
只會大大限制現在資訊

721推土機出動
================
堅守五大訴求 齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

一直都有啦
問下班狗班狗都有入
係得你無炸

係啦係啦
你地成團好威威啦

【勇武】逐步建立香港武裝力量

721去金鐘!!
721去金鐘!!
721去金鐘!!

每一場戰役 但我都係單兵放哨
報tg group

睇下幫唔幫到

多謝你地

我地要更多人加入

其實需要既係哨兵&通訊兵技能廣泛推廣

最前線 同前線物資站可以零溝通cls
跟住十字路口同橋面又係零溝通

Pish

屌那媽晚晚凌晨就唔撚見晒啲有用post
怒推

firechat